{
  "GPU Management Console": "GPU 管理控制台",
  "Logout": "登出",
  "Servers": "伺服器",
  "Admin Users": "管理員使用者",
  "GPU Card Models": "GPU 卡型號",
  "GPU Card Instances": "GPU 卡實例",
  "Virtual Machines": "虛擬機",
  "Login": "登入",
  "Email": "電子郵件",
  "Password": "密碼",
  "Invalid credentials": "憑證無效",
  "Login with Google": "使用 Google 登入",
  "ADD USER": "新增使用者",
  "isAdmin": "管理員",
  "Actions": "操作",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Edit": "編輯",
  "Create": "建立",
  "Admin User": "管理員使用者",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "CANCEL": "取消",
  "UPDATE": "更新",
  "CREATE": "建立",
  "Email is required": "需要電子郵件",
  "Password is required": "需要密碼",
  "Passwords do not match": "密碼不一致",
  "Server List": "伺服器清單",
  "ADD SERVER": "新增伺服器",
  "ID": "ID",
  "Name Label": "名稱標籤",
  "IP Address": "IP 位址",
  "CPU Model": "CPU 型號",
  "CPU Cores": "CPU 核心數",
  "Memory (GB)": "記憶體 (GB)",
  "Disk Spec": "磁碟規格",
  "OS": "作業系統",
  "Purpose": "用途",
  "No servers available": "沒有可用的伺服器",
  "Server Detail": "伺服器詳細資料",
  "GPU Card Instances": "GPU 卡實例",
  "No GPU card instances associated with this server.": "此伺服器沒有關聯的 GPU 卡實例。",
  "Edit Server": "編輯伺服器",
  "Add Server": "新增伺服器",
  "View Server": "檢視伺服器",
  "Name Label is required": "需要名稱標籤",
  "IP Address is required": "需要 IP 位址",
  "Confirm Deletion": "確認刪除",
  "Are you sure you want to delete \"{{resourceName}}\"? This action cannot be undone.": "您確定要刪除「{{resourceName}}」嗎？此操作無法復原。",
  "Cancel": "取消",
  "Delete": "刪除",
  "GPU Card Model List": "GPU 卡型號清單",
  "ADD GPU CARD MODEL": "新增 GPU 卡型號",
  "Vendor": "廠商",
  "Model Name": "型號名稱",
  "Architecture": "架構",
  "Total Acquired Stock": "取得數量",
  "No GPU Card Models available": "沒有可用的 GPU 卡型號",
  "Edit GPU Card Model": "編輯 GPU 卡型號",
  "Add GPU Card Model": "新增 GPU 卡型號",
  "Vendor is required": "需要廠商",
  "Model Name is required": "需要型號名稱",
  "Memory (GB) must be greater than 0": "記憶體 (GB) 必須大於 0",
  "Total Acquired Stock must be non-negative": "取得數量必須為非負值",
  "Update": "更新",
  "GPU Card Instance List": "GPU 卡實例清單",
  "ADD GPU CARD INSTANCE": "新增 GPU 卡實例",
  "GPU Card Model": "GPU 卡型號",
  "Server": "伺服器",
  "Count": "數量",
  "No GPU Card Instances available": "沒有可用的 GPU 卡實例",
  "Edit GPU Card Instance": "編輯 GPU 卡實例",
  "Create GPU Card Instance": "建立 GPU 卡實例",
  "GPU Card Model is required": "需要 GPU 卡型號",
  "Server is required": "需要伺服器",
  "Count must be greater than 0": "數量必須大於 0",
  "Unknown": "未知",
  "An unexpected error occurred while saving the GPU Card Instance.": "儲存 GPU 卡實例時發生未知錯誤。",
  "ADD VIRTUAL MACHINE": "新增虛擬機",
  "VM Name": "虛擬機名稱",
  "Internal IP": "內部 IP",
  "Host Server Name": "主機伺服器名稱",
  "Host Server IP": "主機伺服器 IP",
  "VM RAM (GB)": "虛擬機記憶體 (GB)",
  "GPU Resources": "GPU 資源",
  "No GPU Resources": "沒有 GPU 資源",
  "No virtual machines found.": "找不到虛擬機。",
  "Failed to fetch virtual machines": "取得虛擬機失敗",
  "Failed to delete virtual machine": "刪除虛擬機失敗",
  "Virtual Machine Detail": "虛擬機詳細資料",
  "vCPU Cores Assigned": "已分配的 vCPU 核心數",
  "RAM (GB) Assigned": "已分配的 RAM (GB)",
  "GPU Resource Slice": "GPU 資源分配",
  "Assigned To": "指派給",
  "Internal IP": "內部 IP",
  "Notes": "備註",
  "Host Server ID": "主機伺服器 ID",
  "Assigned GPU Card ID": "指派的 GPU 卡 ID",
  "Card Usages": "卡使用情況",
  "Card Index": "卡索引",
  "Card UUID": "卡 UUID",
  "Usage": "用途",
  "Loading...": "載入中...",
  "Virtual machine not found.": "找不到虛擬機。",
  "Failed to fetch virtual machine or card usages": "取得虛擬機或卡使用情況失敗",
  "Name": "名稱",
  "vCPU Cores": "vCPU 核心數",
  "RAM (GB)": "RAM (GB)",
  "Internal IP Address": "內部 IP 位址",
  "Host Server": "主機伺服器",
  "Remove": "移除",
  "Add Card Usage": "新增卡使用",
  "Virtual machine saved successfully": "成功儲存虛擬機",
  "Failed to save virtual machine": "儲存虛擬機失敗",
  "Name is required": "需要名稱",
  "vCPU Cores must be a positive number": "vCPU 核心數必須為正數",
  "RAM (GB) must be a positive number": "RAM (GB) 必須為正數",
  "Internal IP Address is required": "需要內部 IP 位址",
  "Host Server ID is required": "需要主機伺服器 ID",
  "GPU Card Model ID": "GPU 卡型號 ID",
  "Server ID": "伺服器 ID",
  "Status": "狀態",
  "Purchase Date": "購買日期",
  "Edit GPU Card Instance": "編輯 GPU 卡實例",
  "Create Virtual Machine": "建立虛擬機",
  "Edit Virtual Machine": "編輯虛擬機",
  "Virtual Machine": "虛擬機",
  "GPU Card Instance": "GPU 卡實例"
}
